同另一半日常生活唔開心既你，會分手嗎？

但好耐感情
講緊係係幾年以上都仲係會因為日常小事嗌交黑面

會
唔會

Sunk cost

其實因為小事而嘈,然後嘈到分手,真係好弱智。
兩個人真心一齊相處,有咩咪拎出黎傾囉,然後搵個大家都舒服既處理方法。最好就有咩事都唔好擺過夜,每一晚都要開心住sy byebye or 一齊訓教。

往事唔重要

有時係雙方都覺得自己岩，冇人退步
變成傾極都傾唔到

例如簡單到打邊爐我自己口快叫多咗野飲
佢會屌我唔問下佢先之後就嘈

兩個人拍拖都係為左開心

拍得唔開心，但分手更傷心，所以會維持現況一段時間

但如果有第三者出現的話，會好快玩完

1999

點睇對方知道自己做錯但係打死都唔say sorry係度死撐

我明白
而家冇但再咁嘈落去日日咁睇大家唔順眼
將來有個好性格既女仔出現我怕